有無人講下不丹單嘢

敵人嘅敵人就是友